事實上我不相信人有自由意志

事實上我不相信人有自由意志
簡單來說，人每一分一秒都在吸收資訊 慢慢會進入你的潛意識，變成畫面。在你下次見到類似畫面時會LOAD出來左右你的決定。這是DYMANIC和INTERACTION的，內在與外界的不停互動，所以是PATH DEPENDENCE，你的任何一個反應也能從歷史中找到解釋。
但我看過有人說 只要深入自己的潛意識，便能改變你的思想，命運，我不知道這對不對。 至少我現階反沒有這個能力做這種事。

在人類世界所有事都是二元性 DURABLE
這個我好像有點明白，又好像未完全掌握。

二元論＝相對概念
目的，幫助我們理解一樣事物
EG。， 冷熱 舒服痛。。 我又明左小小了

當你發現整個社會都在不停懷念的時候，你就知道這個社會很大獲。
在下降車九當中
又不見韓國係咁？哈哈

我打哈哈的時候 面部是沒表情的， 這。。。

我想像的他在旁-0度
他真實存在在溫哥華-1度

0度和一度的分別
1-多了肉體（如眼球）的感知
2-沒有

跳脫維度的方法
0+肉體感知度=1 肉體感知度

這樣可以超越時空
但1度求遠是base
1度肉體照有被影響
1度時間過去，你肉體都會消滅

A man trying so hard to avoid its destiny often pave his own way to the destined future

Example?

I don’t have an example

So this must be an assertion

fan?

Wts that?

u high bro?